{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2906755040/-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698703574275&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=75364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321588869&selectedRatePlan=389114747&expediaPropertyId=90804845&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 해목 글램핑"
    },
    "text": "加平海木グランピング (가평 해목 글램핑)\n加平に位置する加平ヘモクグランピングは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):17歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満17歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング施設の名称は何ですか？",
            "answer": "加平ヘモクグランピング"
        },
        {
            "question": "グランピング施設の位置はどこですか？",
            "answer": "加平に位置しています"
        },
        {
            "question": "グランピング施設で利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が無料で利用できます"
        },
        {
            "question": "グランピング施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "6つの客室があります"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢はいくつですか？",
            "answer": "17歳以上でチェックインが可能です"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください"
        },
        {
            "question": "チェックインの手続きについての特別な案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはフロントデスクがないため、事前に連絡してチェックイン情報を確認してください"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "客室内で無料のWiFiを利用することができます"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "無料のセルフ駐車が施設内で利用できます"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域がありますので、喫煙をする際はそちらをご利用ください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 403
    }
}